[訓左冇睇] [世紀難題] 紅衛兵誓師大會既正確參加人數

紅衛兵宣稱個參加人數
同紅衛兵官方公佈個人數到底一唔一樣？
平常所有公眾集會紅衛兵都報個細啲既數
到底今次兩邊都係紅衛兵會係咩玩法?